支持勇武 但絕對唔係727

大家聽日要保持冷靜
一定會有人搞事嫁喇
所以身邊有人唔冷靜記住要禁住佢
唔好魯莽踩中政府同何妖圈套

求下大家
緊記5大項訴求
而家大部分行業都出聲
唔冷靜的話又會不斷被分化同割席

推

Push

唔好主動出手撩人
班藍屍呢排好撚鐘意講先撩者賤

一個都不能少